Apex Legend Pc 招隊友

同街人好難贏 fd又冇人玩
留低id 今晚加埋一齊玩
認真玩又得 開心玩又得

玩左一陣唔介意就 報上名來

bin0bin0 請加